★見報！游蕙禎勤於鍛練身材 繼泳衣後再晒小蠻腰照展成果

游蕙禎從立法會議員轉戰KOL界後，幾乎每天都會在個人的社交媒體上載照片，有個人生活照、寵物照、廣告照片等，現在已累積三萬多位粉絲，可見她用心經營的成果。昨日（12日）游蕙禎晒出一張運動照，又露出小蠻腰，貼文寫道：「慢慢睇住自己由中學時sit & reach唔合格去到而家輕鬆d，係幾開心既。練習俾人最大既安慰係你真係會睇到有進展有進步。」看來游蕙禎最近正勤於鍛練身材呢〜

危險爺爺入咗01做？

似

石丸會否殺入hk01?

條八婆無路可行直接做雞啦

會

lm

你無證無據就收皮啦去

好似deer

睇到都想噴精

其實佢無啦啦搞到冇左個議席係收左錢定純粹係佢自己腦殘

聽人老點（你見有人叫佢提倡香港開發天然氣就知）
佢自己又鍾意做啲最激嘅嘢（佢係語不驚人死不休嗰種大小姐嚟）
當時有好多人俾過意見
有啲勸佢小心為上
結果佢選擇用最冒險嘅方式做
咪搞成咁

ching好似知好多內幕咁。

由DQ 開始將香港迫入而家呢個引渡法情況，香港俾佢較到咁既田地連登仔都係想J佢

小麗老母個句荷爾蒙票無講錯。

無乜內幕
你識得游小姐身邊朋友就會知
佢做嘢係好衝動
簡單講
只係個一直俾人縱慣嘅叛逆小公主
話佢咩投共係鬼嗰啲真係諗多咗

由結論睇，佢哋的確俾左個好好既機會中共DQ香港既反對聲音。

btw, 巴打點睇梁頌恆，人定鬼？

唉，真幸福

同一時間佢條仔肥到

你係咪咁智障呀，中共擺明唔要臉都要DQ佢呀，即係過到宣誓都過唔到開會，開到會都要攪到佢坐1年半載監令佢無左個位呀

港獨最初只係政有班建制派整出嚟嘅假議題
手法同當年國民黨老屈無數人係台獨嚟收緊自由一樣
最初闖軍營
舞龍獅旗嗰班人都似係親建制班人搞出嚟
你見689無端端攞民族論嚟講就知
我唔係話寫民族論班人係鬼
而係親建制最初搵人提倡港獨之後
就睇下引唔引到蛇出洞
就算一鱗半爪同港獨有少少關係
佢都可以大造文章
因為當有人提倡港獨
一定有人會認真去信咗件事
然後就有人會做
咁就為親建制派製造到敵人（維穩派好需要有敵人）
政府就借勢收拾呢班真心港獨嘅人
再收緊埋自由同Claim維穩費
青政兩位因為信錯狗頭軍師
俾班撚樣搵到靚位入
只可以話衝動同考慮唔周詳
中晒班奸鬼計
但我唔認同佢兩個係鬼
雖則新興反對派入面真係好多鬼

梁生
有心做但無主見
俾啲傻人牽住走
新興反對派入面
先唔講鬼唔鬼
好多人係反社會嘅中二病患者
呢啲人俾佢做低層支持下無所謂
但俾佢哋有權或者做軍師就仆硬街
聽呢啲人建議去做
唔衰就奇

我諗除非佢之後完全唔去示威抗議，唔係其實一定搵到位入佢

瘦女選肥

瘦男選肥

中共係大仆街，但梁游唔喺宣誓過程玩到咁大，中共唔會入到佢哋。

先例比佢哋開左，其他比如朱凱廸都隨時GG，成個立法會依家完全變左個橡皮圖章。

推

我最多只係知游小姐本人真係好撚大洗，都唔知佢無左個議席之後要點過。

利申：見過佢當選之後買左成set Armani, 仲未計大坑道租金，真係唔知點解唔返去同父母一齊住。

想埋佢單

埋佢單既前提應該要有返幾千萬身家先可以講。

游B靠什麼維生？

其實可唔可以定義佢為乜撚都唔識既MK妹？

又唔可以咁講既，話哂佢都有個嶺南學士。不過佢咁大洗，將來投共都真係有可能。

獨生女
大洗慣
老豆老母又唔係窮
就算好多嘢有唔同意
都唔會睇住個女死啦

係成日都諗唔明點解可以住完灣仔再住大坑，越搬越富貴，仲可以DQ之後養2隻貓，就當你有份工，佢都唔可能有父母每個月比幾萬佢洗吧？

明屈㗎啦
唔見戰狼話碌撚泛民投共

真係投左共冇人搞你

到而家都仲抱持“中共唔會入到佢地”既諗法真係好天真。你同金紫京果班話唔好驚嬲中共既泛民有乜分別

*激嬲

我又咁睇，明撚知人地要搞鳩你都仲要比位人地入既話，其實都唔知話佢天真定on9好，最慘係梁游最多破產。一個唔好彩仲可以學黃台仰申請政治庇護，係其他人比佢連累姐。

今時今日仲有人話佢無左議席係自己攞嚟？
欲加之罪 何患無辭
根本港共睇你唔順眼就算你咩都無做都會DQ你
梁天琦夠de曬post 又講到明反港獨 擁護基本法 簽曬確認書，都DQ、選都唔俾選
姚松炎講守護香港制度公義都俾人DQ

姚松炎做左咩？咪一樣都俾人DQ
梁天琦depost 講明反港獨 簽確認書都俾人DQ
你覺得要DQ你 使搵位入你？
你口講愛國愛黨都可以話你思想犯罪唔信你

唔多信大洗
收到九萬八買set Armani唔出奇

佢ig上面啲衫同鞋大部分cheap嘢仲要著過n次，比人趕走時辦公室有對至少著咗五年爛AF1，同一般中產女仔比都洗得少